尖咀果日淋人黑油？

在尖沙咀，有市民與示威者爭執，被淋黑油。

晚上九時許，一批示威者在尖沙咀警署外聚集，有示威者指一名市民撞到人，包圍他要求道歉，又以鐳射光射他的面，之後有人用雨傘遮擋，多人毆打該名男子，旁邊有示威者阻止。

之後見到男子臉部及上半身都被淋黑油，有人繼續向他射鐳射光，被打的男子說曾與一名穿反光衣的人有碰撞，期間有示威者不滿他的言論，所以被人襲擊。

我比班藍絲圍啦
有冇手足當日在現場或者有片講下發生咩事？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有咩問題?
依家要拎咩光環? 再問打鳩佢地

有無治愈片段

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

黑人撞9示威者
跟住示威者叫黑人同人道歉
點知黑人串柒柒話依啲係人咩
跟住示威者淋佢黑油

用返 630 果日有女仔比人打到重傷個理由?
算打得輕啦, 屌佢老母
成撚日雙重標準
係佢地同意圍毆 "入侵者" 架

call白車係唔駛鞋嫁 唔該哂

到今時今日，唔駛同班藍絲解釋架啦，條氣唔順咪搵日遊行落去挑機囉

撩交打就係咁， 撞到人佢可以選擇道歉

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

墨水黎之嘛 黑咩油
立場哥哥有訪問到佢呀
#7巴打講中晒啦 最扯火係佢話撞到果個手足唔係人
條友以為自己好似環時條友咁可以做英雄

你唔好撚以為我地好恰，夠薑撩鳩我地就鳩都打爆你

P牌狗 要片拉人呀？

沒事兒 沒事兒

好人好者點會比人淋黑油

咩呀唔係話佢摸個女仔比人捉到咩

拉你個頭
我係公司冇隱暪我自己黃
今日比班藍色廢老圍攻
諗住拎片封返佢咀

條片一開始就圍緊佢 , 無影到佢撞人同講"你係人咩?" 果句

Cctvb 有報到係有口角
不過中央台當然係誤導人啦

你駁完對成件事有咩幫忙?

呢個post無異於 [ 藍絲send比我, 點駁]

係間中資公司公開做一隻黃香蕉你估咁易咩

撞到人之後仲要串暗諷示威者唔係人所以唔道歉
之後兜話 佢地一字排開行 條路咁窄實撞到
平時行路都咁多人 你撞比我睇